{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 까미노데플로레스타독채풀빌라(리버뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で提供する案内事項は次のとおりです。 予約の際、大人2人でのみ予約が可能で、追加人数がいる場合は入室前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、ペンション以外はペットの入室を拒否されることもあり、未成年者や青少年の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守っていただき、客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。 客室内での正しい使用のために、魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的な炊事道具の使用も禁止されており、客室や施設全体での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルが処理されます。 入室の際にはスパ/ジェット機の利用が可能で、個別バーベキュー場もご利用いただけます。 一軒家の客室は、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごせる位置です。 IPTVとWiFiも客室で提供されます。 客室は禁煙で、プールもご利用いただけます。 お子様は必ず保護者同伴の下でご利用ください。 朝食サービスは終了し、周辺の観光地としては八峰山、ビバルディパーク、オーシャンワールド、手打寺、孔雀山生態の森などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の際、大人2人でのみ予約が可能で、追加人数がいる場合は入室前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットの入室を拒否されることもありますので、ペットの宿泊については予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や青少年の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守っていただき、客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、個人的な炊事道具の使用も禁止されており、客室や施設全体での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関する制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェット機の利用が可能で、個別バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室は、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごせる位置です。IPTVとWiFiも客室で提供されます。客室は禁煙で、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供は利用できますか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴の下でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "朝食サービスは終了し、周辺の観光地としては八峰山、ビバルディパーク、オーシャンワールド、手打寺、孔雀山生態の森などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 622
    }
}